有冇人試過巴士好多位，但有條友係都要坐你後面

我已經坐到好後

搞到我一直唔敢上連登

因為佢都要上連登

上連登都偷偷摸摸 做賊咩

聞你d頭髮

高手背後既壓力

樓豬要上成人台

坐囡囡後面索佢啲頭髮香

一陣比人知我咁毒就唔好

你而家知道高手喺你背後嘅壓力啦？

見到對白又想搵返套戲黎睇

樓主搭城巴

城巴或新巴

不過都係同一集團

睇AB

《槍王》個阿Joe好撚狗

以前真係要特別係高登年代，邊敢俾人知係高登仔

睇你個樣都睇得出
唔關上唔上連登事